倚窗前訴說這個故事

不知哪處開始

油頭開始

靜聽風聲看月兒

坐看av打飛機